(緊急求救）豹龜陰莖跌出黎收唔返

有冇人識或者養過豹龜？
頭先放佢出黎食野，食到半路唔知係咪脫肛
條賓周跌左出黎收唔返，攪左成個鐘都唔得
係咪一定要帶去診所睇？

龜龜好殘

推

麻煩幫手推下,我第一次見佢咁唔識處理
我已經養左佢5年幾

你幫佢出火就會收返

睇獸e 是正常吧

諗住聽日去睇架喇,但上網見到又要縫肛門,嚴重既又話要切,想睇下有冇辦法唔洗去到呢步

就算有方法都唔係你做到，快d去睇獸醫啦
攪到細菌感染就死

要切j

youtube睇過片教點樣推番入去

LINK PLZ

我地似獸醫咩

下次不要偷睇“葵花寶典”啦!

試下用凡士林推番入去

唉太大秋推唔到

哇 好撚紅

點解起哂泡既

Omg😂好恐怖 祝龜龜早日康復

寧上連登求救都唔去揾獸醫…

樓主咪話聽日睇囉

龜我唔知要點急救推返條J入去，我淨係知人嘅內臟跌出黎急救要用保鮮紙保濕 避免乾涸壞死 然後送院

樓主快啲送佢去睇獸醫啦

利申 無急救牌

推到有人幫你搵下24 小時獸醫

笑撚左 sor

搵24 小時獸醫啦， 痛到佢仆街

打去大圍珍禽異獸問下啦

wa diu

起晒泡... 佢一定好熱氣

俾撚埋link 黎賣你怕

唔好同佢睇AV 喇

睇24小時獸醫啦
咁耐都收唔返
遲啲睇就做太監啦

咁搞法 閹得定都得啦樓主
建議你即刻飛的去元朗24小時果間珍禽異獸 打個電話去問聲先

以下係有人分享

能自由伸縮可能係生殖器官，陸龜脫肛較少見吧，最緊要識伸番入去，佢泡水時個樣係咪好似谷得好辛苦咁？龜龜養左幾耐？平時主要食係咩？仲有無流血？
你要留意番如果佢伸出黎既生殖器官越黎越紅（未熟豬潤咁既色），越黎越腫大，要快D去睇獸醫，當紅腫到一定程度，龜龜有機會會伸唔入去體內，我隻星龜就是這樣，其後查明原因係結石，粒石係泄殖腔位置，所以龜龜每次浸水時，個樣都谷得好辛苦咁，最後要切JJ及取石！
我的個案純屬作一個參考，每隻龜的情況不一，最緊要係有事時要去睇獸醫~

睇埋依個

露出半個龜頭

嘩 仆街 中哂
樓主係唔係飛緊的入唔到post?

樓豬隻龜

ching ho ball

聽日先睇 等唔等到架 好似好嚴重喎
去搵24啦

痛都痛死谷撚到又紅又腫

要切丁

見到都痛到pk cls

好恐怕

你住邊？

我隻龜之前都試過
用綿花棒慢慢塞番入去 要塞入小小唔係會好快跌番出黎

是龜也是頭 是龜頭也是賓周

大圍珍禽異獸24小時的
雖然貴點 但服務幾好
可以打去問問意見先

脫肛 我個隻都試過 你可以上網search點搞or睇醫生

仲等聽日？

真係見到都扯火

Bam...你估龜就可以post?

好撚好笑呀

好撚慘

砍掉重練

帶佢睇醫生啦

屌你捨得睇醫生未阿

雖然好衰 但我笑左

無記錯好似之前有人開post屌呢間嘢喎
樓主唔好去呢間住啊

我都有養豹龜，希望佢無事
聽日去搵dr terry yu 啦， 我覺得佢幾好

睇下幫唔幫到你？
平時佢有無咩特別問題？

去土瓜灣 搵余醫生仲好

祝福你隻龜

佢條尾咁短，係咪女來架

浸暖水啦師兄
利申養緊豹

希望樓主隻龜唔洗切

有冇浸熱水，浸浸吓佢有機會入返去

可能要剪咗佢

你有冇殘忍啲呀

Btw 冷縮熱脹喎Ching

試下浸暖水我之前個隻都係咁浸咗陣就縮返入去 不過浸幾日都唔縮就去睇獸醫啦

龜露J係浸熱水等佢自己縮呢個係常識嚟喎
你有冇養過陸龜㗎？

睇來應該好大粒結石

我隻龜仔之前四肢成日撐開, 我都驚到每日浸耐啲..

巴打記得多餵佢飲水

我都有養但係我果隻冇咁紅喎

去撚左睇醫生未？

哇仲大揪過我

......師兄 為你留一言
明日速速去睇醫生

屌你條仆街樓主深潛

樓主如果有養其他龜請緊急隔離，其他龜會咬J！！！！！

認真唔係講笑，之前養過有隻俾人咬到，最後睇醫生都死左😢

原本係點嘅樣？

好多精

我想知最後有冇去睇醫生？

屌你老母

龜龜點 ？

網上問下啦，我之前隻龜有事都係搵佢

咩環境

（最新報告）岩岩睇左醫生，佢話應該係發姣打j撞腫左收唔返

搵蕭別離幫下手

冇用架，佢一春天好活躍，日日都爬上第二龜度打j

屌樓主幫佢打j啦

我有隻草龜被咬到藕斷絲連，滿缸紅，死咗

Bam

切咗佢 爽

要切？

最好切，佢個根腱鬆，以佢打得咁密，果頭打針擺返入去轉頭下次又會跌出黎

Btw,原來龜撚好長，我果隻有一對木快子咁長

龜公變閹人

好慘

打j害人一生

打J危害健康

其實淨係切佢條j個龜頭，等佢唔洗再跌

切龜頭同切晒成條j都係做太監 冇分別

屌好仆街我笑左
係咪樓主打得j多教壞佢

佢粒睪丸留返架，問題係扯旗扯唔出咁解

警世故事/戒j po

打j就要比人切

脫胱 一係自己推 一係醫生推 自己推完有機會跌返出黎

慘

扯唔到出黎點打j

睇到個topic話條J跌左我笑到仆街 sor

戒j post

hernia?? 利申唔係獸醫

第一次知道原來龜都會打j
Btw祝樓主隻龜早日康復

點樣打J撞腫咗

HJ2Q , 賓周都 ...

無事就好

有無問醫生切完之後隻龜會唔會情緒低落

打丁的壞處

佢會狗仔式咁爬上另一隻龜,伸條J出黎開口夏夏聲,可能就係咁一跌就撞傷

另外嗰隻男定女

條丁丁咁洗唔洗砍掉重練

男,純粹企上去做下樣

This

哇

個post 痛得嚟又好好笑

樓主幫佢出個火就會縮返入去㗎啦

最後樓主係邊到睇？

如果cut j, 有無問大約幾錢？ 應該唔洗一萬幾千掛？

我隻豹龜放係地下既膠袋，拖鞋同著左拖鞋既腳指都會照屌

上次屌火龍果

想知巴打最後有冇食嗰火龍果
食埋隻龜啲精

屌爛左，火龍果同佢啲精撈埋晒一齊

可以屌到爛咗
有冇奶過係咩味

想扑野啫

你個隻底甲幾大？

20CM左右,冇認真度過

你隻龜真係好孝順你
佢冒著性命危險都要整白汁雞皇飯比你食

應該30cm 以上底甲